唔好去富豪半山住宅區

你地會嘈住班富豪瞓覺

有咩意思

想去半山發夢？

咁做有咩意思

死守大街有咩意思，去富豪區宣示光復香港時代革命信息

上去佢地唔敢放催淚彈，但係好易被包死